（油戰）同麵哥作對全部要死

屌曬你班咩oxy uso ，正一on9仔以為自己油價大師，油跌到仆街呀自己去望下
最新報 22.36 跌1.76％，6點14分

唔係減產咩😦

愈跌愈快呀

個市要跌就跌
減產都可以講成市場預期需求大減所以各國被迫減產

ching 看破了

利申 空倉

之前升係price in 傾得成2000萬減產

清重貨put?

依家呢

加埋可能既額外減產有成1900萬桶 差100萬

空倉淡友
但我係垃，無堅持已見
22.05 22.55超大注渣期油
執緊好多個月人工

依家跌緊幾多？

而家升返24

升緊6％

笑撚死

因為麵哥未有機會入3175？

撈得咁靚
勁

笑左 今晚oxy起馬20啦 留名鞭柒你條傻尻

面面未入貨

面面入完貨就可以轉沽了

拉弓